讀梗law 你問我答

如果ig/fb post 過遊行相（當日無不反），人地cap 低左，有冇機會告得入？

有無家底？

好多律師年中失業要轉行

揸車撞死人係咪點都要坐？
即使對方沖紅燈

想問下啲法官係判詞邊部份，會講到邊個贊成被告有罪/無罪?有冇例子講解下?

多唔多女 溝你

Email真人正唔正

估下我有冇犯過法

廚房幾大

都係讀law lm

Year1未讀 sorry幫你唔到

無 其實唔知係咪真係想讀 咁啱夠分

唔多 但有

咁你開post除咗拎優越感仲有咩用

巴打介唔介意吹下水
我同你同分，好後悔讀左港大半神科無讀到glaw
你讀law 覺得有無咩壞處/後悔

點睇AI律師

此post已完